究竟呢家邊到買到消毒濕紙巾同消毒搓手液？

如題

Hktvmall有搓手液

全部無貨。。。

遲早d 沖涼洗手都無

出去全程戴醫療手套算

即時。係貴啲，但係50ml

Sor 第二枝係唔係消毒